大叔的愛（2）

繼續

預告春田田著住禮服喊係咪牧黎搶婚呀 .
我唔要大叔呀

希望你上個po最尾預測係真

一定要係

twi 嗰邊都暴動緊

傷心地留名

maki
喊到心都痛埋

睇到喊

編劇唔使拍到套劇咁貼題
比返春田田阿牧啦

點解劇組要咁殘忍
仲要一播完就即刻出

牧為左俾佢同千珠一齊可以結婚生仔所以分手，
轉個頭彈個部長出黎

哇屌最後平行時空來
下個禮拜唔係香港
如果HE唔到就返來先睇

至少佢冇趴睡睇

其實今集我有少少嬲阿牧
佢唔應該扮大方叫千珠去告白
明明自己對段感情冇信心
做咩要咁考驗呢份感情

覺得預告應該係玩野
今集d劇情同個預告有d出入
希望最後個集都係
依然覺得牧春係一定會一齊

阿牧由望到春田攬住千珠
跟住轉身走到返到屋企
呢5分鐘做得好好

我由佢轉身己經開始眼濕濕

原本套劇既女主角設定係部長
最後大家都唔想男女主角喺埋一齊

最後尾春田田都冇同千珠一齊咪蝕晒囉(益左部長)

牧
其實如果春田唔緊你都唔會咁喊啦
春田你個蠢材

春田田今集已經表晒態
又煮麵又見家長

春田搖擺不定又係衰嘅，專心對maki 好唔得咩

話說我記錯左日本時間係早一個鐘
所以錯過左直播
但睇完你地留言
唔知睇唔睇今集好

佢地2個根本一擔擔
一個就太自卑唔敢爭取
一個就完全唔識主動唔識去珍惜
搞到錯過咗對方

個預告發展如果係真既話 真係令神劇一秒變膠 完全唔合理

唔好睇!

千珠條線好格硬來，頂你唔表白咪乜事都冇，春田田同阿牧一齊番屋企見阿媽再出埋櫃最後結婚咪啱，屌！！！

前半個鐘好sweet

呢一年牧仲要喺公司對住佢兩個
諗起都覺得虐

食完一啖糖再食一擔屎

預告佢地有一齊番工定放工，又老尷又虐啊屌

我希望呢個係伏線
話自從春田田同牧分開咗
佢的起心肝改咗啲惡習
佢個心仍然仲掛住牧...............
由我FF下啦雖然可能性不大

睇到春田田接千珠電話就stop啦
之後唔好睇

但85歲腦睇唔到牧有幾無安全感
咁無安全感要做多一百倍先得

求下牧知道部長同春田同居返嚟搶返春田

我係ig睇第7集個預告
唔似係se wo
似似地係虐到極之後he

Shit!! 仲有幾多集? 睇完你地講我唔敢睇住啦

下集最終回

咁等埋結局先一齊睇

其實我覺得春田田有改
佢煮麵比阿牧又去討好阿牧爸爸個度幾感動
同埋佢見主任買野上黎探牧佢有呻醋

我覺得今集春田田除左攬左千珠一野(可能想安慰千珠?)之外
佢基本上都冇咩行差踏錯

我覺得到第7集應該係講蠢田終於知道自己一直以嚟都係被動，冇主動去做d野令牧對依段感情有安全感
之後自己去爭取返牧返嚟
希望係咁啦

最錯同部長同居

仲要笑得咁開心

咁係因為牧同佢分手

點解無啦啦同居？

咁都唔應該當部長係後備

田中圭喺副聲道講過其實連佢都覺得春田係渣男
只不過佢盡量演到個角色冇咁黑人憎

但果度係之後既事？
我忽略左其實中間時間都唔係過左好耐
春田做到咁都已經好好
但係佢好人格次次都插到牧成個背脊都係刀就真係激死我
難得遇著鐘意既人就勇敢主動d啦兩位

同牧分手之前春田田唔鍾意部長架
分手之後一跳就一年後
中間發生咩事真係唔知

可能部長又做家務又煮飯
春田根本唔珍惜枚

其實春田只係想要個人照顧到佢
對手係邊個都無所謂

連主任都放手 但春田又唔珍惜

我係諗阿牧點解咁傻仔比千珠告白又同春田田分手
如果冇事發生過部長根本唔會做到後備

所以我先話
春田同牧2個係一擔擔
一個就太自卑唔敢爭取
一個就完全唔識主動唔識去珍惜
搞到錯過咗對方
比部長乘虛而入到
好希望春田到結婚果刻會醒覺到自己最愛嘅係牧

Twitter已經推到20萬

我覺得春田田冇大家諗到咁唔珍惜阿牧喎
第五集春田田的確表現得怕人知佢同阿牧拍拖
但係第六集出櫃個度明明係春田田行出黎先
阿牧自己無啦啦縮

大家可以棄劇

咁話佢唔珍惜牧又過份左
就真係一個已經攰到行唔到落去既同armarm緩慢開竅既悲劇故事
可能牧覺得春田應承佢只係春田又做好人
但跟本就唔同

HE down聲
唔係我真係去埋個旅行先考慮追唔追返

如果結局真係咁樣 真係垃撚圾
神劇都變地底泥

預告最尾春田響度喊 希望結唔成? 之後搵返牧

重覆睇多次個預告
覺得下集會講蠢田同牧點樣和好如初
之後部長幫蠢田同牧籌備婚禮之類，
最後牧春結婚
編劇今集咁做同埋預告咁樣剪法，一定一定一定係想見到大家暴動（Twitter已經係）
大家一定要相信牧春最後會修成正果！！
其實睇咗咁多集，會覺得牧春算開始得太順利，其實咁樣反而段感情未必穩（蠢田未主動對牧做過d咩甜野，反而牧一直係主動個個，錫都錫咗3次，就算今集牧錫咗蠢田，蠢田第一個反應依然係...）
所以最後個集一定要要解開晒所有牧對依段感情不安嘅因素：部長，千珠同蠢田老母！咁佢地就可以真正一齊

完全瞓唔著

其實阿牧既不安係因為覺得春田田唔會鍾意佢（唔信佢由直變孿？）
定係春田田冇比到安全感佢？
我覺得春田田本身係鋼鐵直男都需要時間接受呢種改變😔

唔好怕
真結局唔會咁快流出
佢愈出得多我愈覺得係he

點解教堂無人觀禮既

屌其實最後係咪sell樓

一定係HE！ 一定要係HE！

真正大結局一定唔係依個，一定係牧春

我都覺得係牧春勝利
見到預告千珠應該有叫阿牧追返春田田唔好後悔
同埋春田田最後喊得好勁

唔好比我估中最後部長成全牧春😏

部長個ig有1967個comments
大家都好癲
9成都係支持牧春

冇錯
係睇個劇情點兜
（雖然啱啱睇直播時嬲到想打爆部電腦 ）

同埋預告maki係條橋大叫
應該係接受唔到部長同春田田去搶人
搞到春田田係禮堂喊晒
咁就解得通個預告

屌未睇但而家一啲都唔想睇。。。。

viu 幾時先有中字
等唔切啦

平伏唔到心情
去p站睇牧春甜文洗腦

好似有返少少希望
今晚可以安心訓覺

上個星期 viutv喺5:30出 依加可以訓陣

wa 仲諗住等
佢又話深夜有

我都係咁諗
編劇一定係整D反高潮想推高結局個收視
嚇我唔到

我上個禮拜就係on99等viu tv 等到想訓

編劇笑笑口睇住d人暴動

成功引起話題
牧春supporter湧曬入去部長ig
好鬼壯觀

決定等埋第七集先睇

搶婚

咁佢要譯中字都要時間既… 好努力架啦 viu

我好無骨氣地睇左文字直播

佢本來想成全千珠
點知春田田同部長結婚
咁不如自己搶返春田田啦

播完一直見到劇透 我都忍唔住睇左gif
嗚呀畀返牧春ending我

我都係。。。。。。

我都估搶婚 唔咁諗會好傷心

Twitter仲壯觀啦
一度登上世界一

班編劇應該唔敢亂咁黎

25萬個tweets
痴線 如果個結局真係部長ending
真係會暴動

今晚Twitter非常壯觀

有人話明明已經世界第一但收視率都係得3、4%覺得好奇怪

補上收視率比大家參考：
第１話： 2.9％
第２話： 4.2％
第３話： 3.8％
第４話： 3.5％
第５話： 3.9％

雖然算係深夜劇但都真係幾少下

勁多人話訓唔著

應該今集會升多d掛

from twitter
唔好以為我唔知你地著情侶裝
仲要著埋情侶襪

邊到有中字幕睇？

係twi見有人講第一集主任咪話
真係愛一個人唔需要用結婚去綁住對象
我覺得有彎轉嘅

我覺得呢句套落去佢點對maki好準繩就真

忍唔住睇左第6集
不過最後飛左無睇
再睇個預告
覺得佢地係幫人搞緊婚禮
可能係前部長太太同個年下

個預告係幻覺黎既

屌

春田田好渣
BTW我覺得今集最尾佢對部長笑個度係假笑
係度利用部長

係
另外個包我都無買

BTW靚手

一起身就見viutv出咗大叔

今集得30分鐘咁短既
一見完家長就完真係奇怪

有無可能係部長同夫人結返婚 ，搵春田田幫手採排， 所以無人觀禮？

夫人同麻呂大機會啲

出咗字幕睇多次
其實春田有真係慢慢付出
但佢唔知道牧無安全感
加上春田媽又唔知情 又有千珠
牧順利成章成全佢地
無人做家務煮飯就比咗機會部長

我覺得都有機會
同埋琴日暴動得咁緊要
我絕對唔相信會敢se

啲人話部長係做新娘(春田)老豆個位

Maro個角色真係....

但春田田係攻唔係應該係新郎咩

互攻

佢地兩個當下on99無攤出黎講清楚都算
但中間一年唔可以就咁skip左
點可能兩個咩都唔理就咁分左手 不能接受
下集要點樣補完個gap先可以合理地成就個春牧HE出黎

部長知道蠢田係真心鐘意牧既
所以呢一年秘密訓練春田令佢可以照顧返牧
結婚果幕部長係伴郎

慣左每集都loop幾次 但第六集實在太sad

成晚都訓得唔好
希望有轉機

咩事啊⋯⋯前段派哂糖，後面餵玻璃
最後黎個反高潮同大叔同居

如果唔係同maki，我唔睇結局喇

佢個笑假到有想大巴大巴車落去嘅衝動

今朝起身睇完…最尾部長煮早餐個度個個笑容睇完嬲嬲地。牧煮早餐比佢都冇咁甜蜜笑，有冇搞錯

有冇人知邊到有中字第七集預告？

最後5分鐘肯定唔會再Loop 實在太可憐

睇到最尾係真屌撚左出聲

咁我寧願錯最尾果幕係春田同千珠算
部長做哂砲灰

cls劇情，集集最尾都好爆

集集最尾都係個段bgm
一播就開始驚

琴日果集春田煮垃圾出嚟果隻碗我用緊

我直情直接飛左無睇
無睇過當無發生過

雖然好虐
但個幕林遣都演得太好
如果套劇無佢 根本無咁大迴響

最後五分鐘好虐心
春田田擺到明勁鍾意牧 仲許哂承諾咁
應該一野咀落去.....

我會留到結局he完先再睇返果5分鐘
而家睇完好難平覆到

Loop兩次最後五分鐘
以為自己會接受到...
最後都忍唔住...好抽心...
發現自己原來睇多次 都係會sad
BTW 兩位最後五分鐘都好好戲 完全代入到戀人的角色 抵讚

同意, 佢d眼神同表情真係令人有心痛既感覺
想睇埋佢其他戲

牧個妹 露溝

見到春田心痛 仲要諗緊咩事分手
諗到仲好傻仔咁以為自己諗到
就話以後就佢自己做家務 又會爭取佢爸爸認同

救命....好耐無追劇想喊咁...

佢望住春田攬住千珠
跟住隻眼紅紅地
又眨眨下想喊咁轉身走
我睇到好心酸

謝謝！

唉好慘真係

嗚呀 唔敢睇第6集
可唔可以有無限集牧春生活處境劇

點解千珠喊春田就攬住,maki喊就無

佢想攬架，比maki推開之嘛

但佢真係唔識拍拖囉，啱啱見完老豆老母咁樣樣無端端要分手肯定有野啦，真係比maki走

根本就想食千珠

好想知道春田會揀大叔 阿牧 定千珠
大叔 有錢 又有心思 工作上仲有得上位
阿牧 住家男 外表柔弱但內裡剛強 性生活無憂
千珠 靚女 對彼此了解都深 唔洗受外人眼光 可以組織家庭

唉屌 痴撚線劇情
同千珠一齊都合理啲
明明之前講過唔鍾意部長 點會無啦啦同佢同居

下集冇好好解釋發生咩事架話，編劇組真係收刀片拍似

呀妹

佢唔單只冇同仔拍過拖，女都未拍過過（好似係）

好似幾有道理！

見到牧咁樣 好撚心痛 牧太愛春田了

因為部長照顧佢起居飲食
只係利用部長 唔係真心㗎

真

我覺得成套戲糖派得太少，係咪因為係電視播，唔敢做到好似啲網劇咁露骨？

我估最後尾千珠一定會同牧講返
當晚春田田攬佢係因為春田田同佢講已經有阿牧
唔可以接受千珠
之後阿牧先醒覺原來春田田係真心鍾意自己
唔再諗春田田係直男應該更幸福呢件事
之後就去婚禮搶婚😏

我比較想春田同千珠
睇黎都無咩機

Maki煮好飯坐床果幕扮春田d細路行為果下好sweet好得意
最後雖然係好虐，但見到原來春田係咁著緊maki都有少少甜

表白我牧

接受唔到個預告 (btw牧阿爸勁好笑) 春田田要同牧一齊啊

大波牧妹有啲似綾賴遙

千珠派 ME TOO
預左比人負皮

芝娃娃睇芝娃娃

cute到

近排見呢套劇咁hit即管睇下，原本冇乜期待。如果冇林遣都咁精采嘅演出，我只會當呢套係笑片睇，嘻嘻哈哈睇完就算，但kento帶動到我投入個故事，與劇中人同喜同悲。好心疼牧，願他最終會幸福。

內容係咪咁：

仔都拍成咁，女仲得了

出口術全部get唔到

maki

千珠正一死八婆黎 人地一齊緊表乜野白？仲要懶有道德咁走去問maki可唔可以自我滿足 頂你個肺咁唔係破壞人地感情叫乜？青梅竹馬咁多年唔見你表白 係要等人有左另一半先出黎搞屎棍 呢d八婆機心咁重等孤獨終老啦

牧 春田田唔識對你好 過黎我懷抱到啦 我會日日都買啫喱比你食 同幫你做家務

重睇個cast list先睇到女主角係部長，maki其實係對手，依家個立場倒轉晒

第一集唔係話佢五年無交過女朋友咩？
定係五年無date過？

有續集的話可以直接改名做牧春的愛 無你既事喇大叔

依家真係好唔鍾意部長，拋棄三十幾年既老婆不在話下，人地春田已經拒絕你仲死纏爛打，好似啲自戀過剩妄想過度既肥婆咁

小學五年級之後就冇比人告白過

仲要個老婆走啦，都剩係掛住個濕尻message

呢到又係好奇怪
第二集係居酒屋牧春吵架
春田講左好過份的話說hurt阿牧
千珠聽到後摑左春田一巴
跟住而家牧春一齊左
佢又心有不甘咁要去告白
呢個轉變會唔會奇怪左少少

上個post絲打貼既

今集牧好多戲份 真係好可愛 但佢成日無自信好令人心痛

蠢田抱ちず果度我嬲到忍唔住對住個mon舉中指
可唔可以有番d做人男友既自覺唔好再對其他人咁溫柔

林遣都同田中圭最後演技大爆發真係睇到我好傷心
Anyway 牧春女孩要堅強 我覺得下集一定係牧春he

我都覺千珠呢個角色寫得麻麻

平心成套劇除左寫到春田好廢柴同牧好住家男
其他角色都有啲飄忽
蝶子開頭唔承認到幫部長做軍師

劇組好正

呢條女根本係度扭屎忽花 attention whore

我係牧就叫條死八婆收皮，咩自我滿足姐，講得咁好聽，明明就係搶人男朋友
得牧咁温柔咖咋

牧最大既缺點就係太溫柔，太體貼

睇完第六話twitter呢張圖真係完美表達我心情
好痛苦
牧明明係為左春田好先主動放手，春田轉個頭就同部長同居
不如一槍打死我

牧夠膽同部長開拖
但係佢唔敢同千珠爭

佢心底裡都係覺得春田田係直男
千珠比自己更加適合春田田

exact7ly
就算牧條件再完美都好再愛春田都好，只要千珠係女人已經贏在起跑線

咁樣點捱一個禮拜呢

所以最後個集係咪終極修羅場，阿牧同部長死過

牧真係傻仔黎
就算要分都唔係自己放手啦
仲要根本春田田對千珠冇意思

愈諗愈傷心
成集又笑又喊我就黎痴線
牧對春田無安全感真係太真實 由一開始佢告白根本無諗過自己有可能，到後尾春田接受佢都好，好明顯有距離
再加埋春田媽同千珠告白臨門一腳，牧選擇放棄不可能的愛情 我好心痛啊

但佢唔知嫁嘛
佢心目中認定春田係直，呢一刻同佢一齊，咁下年呢，後年呢
與其咁樣不如及早放手

佢連去理解都唔去理解直接決定左太溫柔啦

如果牧聽到當初春田對千珠承認鍾意佢，或者會對番呢段愛情更有信心

其實每個member心裡都有呢份自卑感
好真實

其實過左一年阿牧都應該知春田田唔會同千珠一齊
不過春田田真係接受部長求婚直接說明佢唔好女人
咁阿牧就更加無顧忌同部長死過

終於睇完可以加入討論
根據日劇固有定律
預告一定係播d相反既野
所以我深信
maki最後一定會同返蠢田一齊架！！
蠢田係時候黎個日劇跑追返人！！！！

最後分手個幕喊到痴線
完全感受到maki愛蠢田愛得有幾深
但對自己反而冇乜信心 諗太多
但又唔怪得蠢田 因為佢真係蠢
仲要佢本身係直仔a0

btw部長老婆同條新仔條線好中二病

呢種描寫真係又真實又沉重，明明係搞笑劇點解咁到肉.......

咁個一年春田田同部長有冇 ，啊啊啊啊啊唔想比部長得米

祈求編劇放過一雙戀人
祈求大結局係牧春牧大團圓

沙灘個幕如果牧睇到幾好呢
不過佢心入面認定春田田係直
就算睇到都會諗自己係咪真係可以比到幸福春田田

應該冇卦
我睇佢似係唔識拒絕部長多過鍾意部長喎
部長同佢求婚佢似驚嚇多D

頂啊春田田真係好on9

始終都好過而家咁
如果無記錯春田好似無同牧講過佢鍾意牧

咁on9既春田田無牧照顧佢會死嫁

大家都熱烈討論春田田情歸何處
唔知有冇人留意到 部長同佢太太商量作戰計劃 太太問佢有咩優點 部長自己up 唔出 反而太太講到一大堆 係相處咁多年先會咁了解對方 果下有啲心酸

屌exact7ly
好鍾意蝶子
咁好既女人

蝶子就係愛得太深所以先會放手同埋幫手定作戰計劃

佢用行動做左,但係冇講出口
同牧講唔覺得同牧一齊係唔見得人(雖然同行為相反 )
出櫃,煮麵,見家長都係

不過我都必須承認春田田成日口花花表現直男本色
小檸檬有男朋友同見到阿牧個妹
見到阿牧個樣明顯唔開心

蝶子都好慘
輸左俾個男人仲要幫佢諗計仔

[member]多謝絲打
Btw果件tee遣都著得好睇過個model
法國遣都身型比例同身材幾好

雖然個個都屌千珠， 但我覺得佢性格算係咁wor
一開頭春田對牧好差，千珠都睇唔過眼幫手刮左佢一巴
佢只係唔知自己其實鍾意左春田， 到春田同牧一齊左，佢先發現啫

Btw,最近睇左3套有內田嘅劇，海月姬做三國宅，恋がヘタでも生きてます做死八婆，呢套做千珠
3套好大反差

逃恥都係
感覺千珠係知春田會拒絕佢
係自私覺得要講出黎被拒絕先死心啫
青梅既佢應該睇得出春田係真心鍾意牧

希望最終回夫人都搵到個好歸宿

真心覺得千珠先至係最值得春田田長相廝守既人
只係作為bl劇無咩人會鐘意咁既結局(除左我）

唔想係果個mk仔

Maki bb
見到大家講到好虐 唔敢睇

個故寫真係寫得好好
春田田搖擺唔主動唔係渣男，係因為佢都未摸清自己既性向，佢都係隨水飄

我覺得最後一定一定唔係同部長
部長最大可能係甘心無名份咁照顧春田，係春田婚禮當日送佢送佢最後一程
預告個d都係綵排黎

最後一係牧一係小千，但編劇咁大壓力，就算做左兩手準備，好難唔係牧

其實部長一開波嗰啲痴漢行為我估可能係伏筆

又影相又寫成長日記根本係典型日本爸爸會做嘅嘢
再加上佢同老婆設定上又冇仔女

會唔會大叔的愛只係父愛

咁千珠一路都冇發現自己鍾意春田田
同埋春田田都對佢冇意思
如果兩個撻得著一早就一齊左啦
唔可以到千珠發現自己心意+係女就覺得佢係最值得春田田長相廝守既人
我覺得咁對牧好唔公平(就算牧付出幾多因為佢係孿就唔值得長相廝守 )

呢個ending我收貨

最後發現係父愛投射，成個故再升一個層次

因為兩個都被動撚，同埋小千個波唔夠大
世事好多時都係咁，大家明明係心目中都有個理想對象，但到現實總係同個你覺得冇可能既人一齊，這就是愛

希望小千都唔好放棄

日劇係咪好多時都拍定兩個結局？

牧與其話係成全人，不如話佢對段關係嘅信心唔夠，為咗唔好令自己受傷而分手

唔似會喎
第二集拍到灰姑娘咁先鍾意春田喎
戀人愛同父愛部長分得出呀嘛

部長同牧為春田田付出咁多
但係千珠冇（佢未意識到自己鍾意春田田）

其實佢表白個度我覺得好怪
正常直接同春田田講咪得囉
又要問准阿牧既？（唔通阿牧話唔得咩😂）

唔想話佢陰濕
不過覺得佢真係單純諗自己完成心願冇諗過對人地既影響

照咁講牧會唔會之前經歷過嘅感情不斷受傷
會唔會經理之前做過啲咩野搞到牧受好重情傷
導致而家咁驚

痴線咖

春田田做主動

正呀

我諗最大問題係春田係(原)直男

從來都唔係鬥付出嘅
要計嘅話可以小千同春田田一直拍唔到拖係大家都等緊對方呢, 時間都係一種付出

編劇真係冇得頂, 短短7集可以開咁多條戰線又交代得到, 好想知佢可以點埋尾

但係係一集經理講明鍾意個直男無好結果個陣
見牧好堅定

求佢唔好爛尾 唔想留下遺憾

春田田同千珠一直都冇當過大家係鍾意既類型(一個鍾意巨乳一個鍾意管家)
不存在佢地等緊對方呢個假設喎

只係千珠落難時春田田比間房佢訓同埋個一下拉手
佢先好似醒覺自己鍾意春田田

其實仲有春田媽令牧放棄
唔好怪曬千珠
相信佢下集會點醒牧

我覺得攬係因為春田田知自己唔會同千珠一齊所以安慰佢先攬
如果要一齊同阿牧分左手就可以一齊啦

其實編劇點會將結局擺落預告
所以最尾一定唔係大叔

呢個都係,春田媽都冇諗過自己個仔會孿
阿牧更加懷疑自己咁做究竟啱唔啱

諗落個個都好慘
蠢田係最後贏家

我睇左三次先發覺有咩唔妥
死喇腦內已經腐化左一切事實覺得本來就應該係咁

呀媽想抱孫依個真係致命點
現實中應該有唔少hehe/sheshe/Bi因為依個原因而悲劇收場

都唔係既，春田田都受過傷同經歷過教訓
牧話分手果part佢都好傷心
希望可以快d停止互相傷害

春田田的起心肝發力去咀牧，比牧咀到軟曬，係正劇來

好真實，簡直係致命一擊
莫講話member，就係直既couple唔想生都會有呢種壓力

嘴到軟晒，某個部位就硬晒

希望第7集有床戲！

好正
如果係咁牧會唔會唔講分手

條友仔有三手準備

不如部長結翻婚, 牧同主任, 小千同mk, 等蠢田孤獨終老算啦

去到呢個毛聞，莫講話真床戲，熄燈黑幕訓醒第二朝總之顯示到佢地做左我都收貨 （卑微的腐女子）

呢個難度有啲高喎
套劇話晒都唔係12點後播

利申 想睇

性福春田田
牧一定搞到春田田起唔到身

最盡呢個位
真係唔好要求太多佢十一點就播唔深夜得去邊

唔好係同大叔

夠咖夠咖啦，最後5分鐘拿拿臨攪埋收工

童顏巨根
春田田（個後門）重係處
一定好緊

X2
不過我唔敢奢望太多 春田黎一次主動deep kiss maki我就滿足

再落去睇同人滿足下算吧啦
其實我覺得有kiss都算係咁

好想比maki捉住個頭黎咀

巨根抖s年下，春田田富有彈性的pat pat, 仲唔一晚十次郎

腐女真係好 , 係咪有男友都會諗男友同個fd做嗰種

年輕有活力

好多隱性"基"因

係初夜春田田同牧講“請溫柔對待我”
諗起都不行了

牧由始至終都用敬語
問春田田有無事

前輩，我進來了

春田田：呀～牧

連登係咪咁多GAY佬

牧一邊安撫春田田，一邊要春田田忍耐

腹黑牧突然大力一挺
屌好痴線，ff佢地

呢個post去得好快 有無機會未到下集就已經吹爆

春田田始終係直男 會唔會春牧機會大D
Maki同主任果陣可能都做開受

堅信牧係巨根攻

我都想我病果時maki用額頭幫我測 應該會成身滾晒再一野捉佢埋床就咀

咁唔做攻又確係浪費左巨根呢個名號
春田用佢處男既肉體報答maki既付出都好應該

巨根做受sin曬
主任有種女王受feel, 唔好睇牧啱啱出來做野施施縮縮咁，chiwawa屬性應該已經開發左

希望春田肯主動咀一下maki

雖然我偏牧春，但如果可以一齊既話互攻都無所謂

唔知上一個post有冇人分享過支筆喺邊度買
春田田用果支筆嘅牌子係我之前公司嘅公家筆
不過我公司淨係入2色
（本身想自己買4色但最後冇買到 ）
春田田果支係4色
喺文具鋪或者日資百貨公司嘅文具部有得賣
不過唔係間間有
同埋可能係第隻色
如果唔介意淘寶又真係搵唔到嘅話可以search下「bic」
係呢隻筆嘅牌子

私人珍藏
2色個頭係一粒圓形
4色個頭就係空心嘅圓圈
真心支筆幾好用
應該係0.38黎
又輕身又順暢
我覺得幾岩手型
第6集太傷心唯有打下支筆飛機

你睇番上集主任起腳擋住春田果陣隻腳舉得幾高呀, maki係攻啦
大把糯米粥餵春田

春田田假笑勁靚仔

155度

on9仔笑到咁好想懲罰佢

主任訓練有素
主任一定同牧玩唔少花式

明明睇朝5晚9果陣都唔覺得佢咁靚仔
真係走寶

頂有人整左個春田田假笑合集，令春田田真笑只有maki一個！

最後張gif

田中圭係真係愈睇愈靚仔
尤其佢d顏藝好好笑

套野睇過一集只係記得有速水同古川
Doctor X反而記得佢係入面又係好似做廢柴角

最近我睇Miss Sherlock原來又有佢，又係廢柴，重要係軟飯王
不過好靚仔

佢笑起來塊面皺曬好qq

角色真係好緊要
雖然佢之前拍過好多套劇
但真係無一個角色令人留下深刻印象囉

我第一次睇佢好似係圖書館戰爭
個形象同春田差好遠

其實不嬲都係，演技或者樣再好都好
無好或者適合角色就好難令觀眾記住
今次終於都發圍

竟然冇睇落去
後面劇情話石原一開始係鍾意田中圭
田中圭都其實鍾意石原
仲要上埋田中屋企差啲埋牙
後尾有啲誤會搞到佢地最後冇一齊到而石原就鍾意左山P

doctor x我都有追
其實佢都唔算好廢啦起碼未知子成日比佢做助手
但佢喺堆醫生入面係最有良心果個

絲打有冇睇圖書館戰爭?
田中圭著軍服好型架

圖書館戰爭
書都買埋

許廷鏗已入坑

圖書館戰爭入面田中圭係能幹之餘仲係十級暖男
除咗男主角之外最鍾意就係佢呢個角色

btw田中圭做個角色個名有個牧字

係 佢係裡面叫小牧

條友借機出櫃

Miss Sherlock有佢
我有諗過開因為我幾鍾意竹內結子

我都想睇但唔知點解的唔起心肝
而家終於有個好理由

做完暖男要過返嚟畀maki照顧下

題外 有川浩其他故事都好睇
非常推介
結衣同綾野剛拍左套飛翔情報室

第三集 客串一個賤賤地的小白臉

認真套劇無論以Sherlock Holmes改編或者一般懸欵偵探劇黎講我都覺得唔合格
但竹內結子勁靚
田中圭就只係出現左一集做二打六,重要勁少戲份

我都估到佢改得唔好所以都無咩衝動開黎睇

鍾意竹內結子睇草莓之夜個sp丫
有林遣都呀

當Sherlock同Watson講話呢個男人唔好要,我第一個反應係因為佢係GAY
大叔的愛中毒太深

我直頭覺得係將bbc版受歡迎既元素全部擺晒入去再加性轉，但又做唔到人地果種創新同收放自如
但竹內結子真係好靚好養眼
草莓之夜我好似淨係睇過劇版,SP既林遣都好幼

我係要好輕鬆既愛情喜劇先會追
所以吸引唔到我就無睇落去

Doctor X
我都無咩印象因為佢有個2個季我都無咩點睇
(間唔中J2播先睇)

其實我唔係成日睇日劇/日影 (劇可能一年一套,影就一年二,三套)
所以我都差唔多講哂我睇過既劇/戲

原來春田有做東京白日夢女嘅賤男
一時真係醒唔起

呢套我有睇喎
你唔講我都醒唔起
係咪做鍾意大島優子果個？

你而家講我先記得
太賤唔想記得
真係賤到集集見到佢都對住個mon講粗口咁滯

係
有老婆都算
仲要個老婆就黎生得
真係睇到火滾

係啊係啊
明明自己有家室

我其實淨係中意睇吉高由里子條線

唔係掛，明明春田田正咁多

次次睇佢都想skip左佢
都唔知係咪因為呢條線 我睇到一半棄左

睇番田中圭wiki發現佢真係做過好多劇
重要好多都係又出名又有人氣
去到今次終於真正彈起

bbc版後尾都爛左啦
真係好卻步,可能存齊哂先一次過睇
竹內結子望真啲係仲靚女但都殘左唔少

SP好睇呀,我書睇哂,SP個本係最好睇個幾本黎 (SP,劇最尾個故同電影係最好睇)
不過咁,套劇我早幾年睇以家都無咩印象,個陣好鍾意就真既
如果有人想睇林遣都睇SP都夠,劇係之後既野無興趣唔睇都OKAY

套劇舊年既?
好似話佢舊年做親都係不倫角色嘛

其實草莓之夜有無連續性？
可唔可以直接睇SP

草莓之夜其實我覺得真係唔錯,可以mark起以後有機會睇番
Miss Sherlock就.....得閒無野做又醒起先睇都無所謂

咦仲有邊套係
學小儀（第2集）話齋
不倫係唔得架！

整體黎講套劇其實幾悶
雖然我明套劇係以佢地3個嘅友情同對愛情嘅爭扎做賣點
但睇耐咗會覺得係3個八婆好嘈
優柔寡斷拿屎上身又淨係識叫春
我追落去都係純粹想睇下佢地3pair個結果係點

本身個時間線係 SP->劇->電影->SP2
林遣都個個係SP1所以絕對無影響
個時應該係拍SP試水溫,收得先拍劇(?)
如果覺得好睇咪睇埋劇囉,因為個風格同SP差唔多
同埋竹內結子同西島秀俊個關係睇到好dup心口
btw有少少恐怖要小心

唔知點解佢做親咩角色我都無咩印象
今朝睇左佢上王樣買物達人
應該係上年上的
回顧番佢初出道劇
在世界中心呼喚我，白夜行
呢2套我都有睇
但真係唔記得佢有份做
我諗佢係我心目中一直都係透明

我只係覺得個cast好似我無法戀愛的理由
因為有大島優子同perfume想睇但又懶

唔記得當年睇到劇版有一集好似係有條屍俾火車係中間劏開左
有少少陰影

好慘
我最記得都係圖書館戰爭同埋朝5晚9咋
2套都係做啲比較重要嘅角色
見佢而家終於出咗名都有少少欣慰

我無法戀愛的理由好睇好多
Btw,我無法戀愛又係有田中圭
但又係諗唔起佢做咩角色

第一集黎
個殺手係之後拍半澤紅左既滝藤賢一

因為我係對稱主義者所以我睇得好開心

我都諗起呢套啊 個格局太似
又係幾個女人搵男友咁
不過東京真係學樓上講 幾個女人係咁互呻
可能太似真實會見到嘅人
我唔太喜歡

你地咁講我唔敢夜晚睇

我2套都無睇但望返chart佢係做香里奈前男友

應該OK ?
我以前都好驚呢D，自從開始睇美劇後大膽左好多

鬼怪韓劇有一幕係中間劏開架車救走個女主角
對稱主義嘅樓上可以望下

我接受到不過講定等大家有心理準備係好事黎

btw好似離題離得好勁,大家係咪唔想再傾第六集

咁繼續傾番第六集
呢集真係好多笑點，春田田入去同牧爸刷背真係笑到仆街
重有部長好處appeal

其實牧一家人出一出就無我覺得好用完即棄
仲以為牧妹會去勾引春田

部長寫哂落係隻手度真係唔知佢想點

我由細到大都好驚斬手斬腳果啲

我最近睇左連環不幸事件
有一幕係個細佬畀人催眠左
所以亂咁用工廠啲機器搞到人地無左隻腳
好彩佢個手法係淡化左呢啲恐怖野
我先頂硬上睇埋佢

之後講果啲劇冇睇所以搭唔到嘴
同埋我搵緊草莓之夜sp版睇

得一幕咁少
佢個集成集係好多對稱野睇

係囉,重以為牧家會多D戲份
希望第七集會多D牧家支持下牧春感情

8年前既東西祝你好運

話唔埋最後一集成家出多次場勸春田田同牧結婚
日劇最興呢啲情節

我本身都好驚
不過覺得睇得多真係會無咁驚

個套我有睇
兒童小說改編唔怕啦

仲要聽到佢老母講話佢係獨仔
又想抱孫
maki又對自己無信心

屌
好似我自己
我以前個ex男友係雙性戀
都成日會擔心自己唔夠女仔爭
始終如果對方鐘意小朋友
我一定比唔到佢
我完全體會到maki 果種自卑既心理

最後連牧爸都終於認同

咁我覺得牧嘅屋企人都帶左好多歡樂作用
春田媽媽其實明明乜都無做過
淨係講左句想有孫抱就搞到牧成個down曬
其實如果佢知牧將春田照顧得好好 會唔會都有機會贊成佢兩個？

講起對稱....田中圭依個名係對稱的
之前有人分析田中圭條星路，點解今次爆紅
就係因為平凡力，他專做平凡的配角
而今次的春田就是要搵個平凡感強的人做先得

我都係咁諗!!!
想抱孫呢D係長輩人之常情,但春田媽感覺似係只要春田過得幸福都會願意祝福既角色

觀禮團
睇劇照蝶子同麻呂都有份
我諗應該都係得公司啲人
千珠都未必有份

我覺得有機會
日劇通常會整到全世界happy
希望整埋fans happy

咁要千珠祝福佢鍾意既人同另一個男人幸福又好似太殘忍

田中圭呢個選角不得了 相信唔係咁多人carry到春田
田中可能無乜偶像包袱
隨便賣萌都有好高親和力

其實真係特登開虐

我一路以為春田媽係啲有人照顧個仔就得唔理男定女都可以

其實有時覺得日劇啲happy ending都幾假
邊有可能個個都咁大方讓愛

其實春田唔易做
又要平凡，又要親切，又要貼地，明明勁多缺點但都好令人鍾意
集集都有勁誇張既顏藝

千珠真係未必照顧到春田,覺得春田同千珠拍拖還好,結婚可能會多磨擦

所以都田中話佢做呢個角色好高難度
要令一個佢都覺得"最低"嘅角色做到冇咁乞人憎

可能我睇在maki嘅份上就咬住牙關睇曬

拍多幾集啦

會唔會下一集媽媽俾人呃輸左間屋，部長用錢買返，條件係要一齊住....因為春媽無啦啦搵圖章好似要搞野

其實田中好勁,發揮得好好
明明諗深一層春田好多位都好衰,但田中演繹到好QQ令人憎佢唔落

部長既經濟力

多年來嘅喜劇功力 今次一鋪過大爆發

頂 我覺得佢好靚仔添.....
之前睇朝9晚5都覺得好好，但係一睇就知係炮灰

無maki咁大愛都應該頂唔順春田果10個缺點

係勁衰
但明明佢係有"好人"呢個優點
特登寫咗佢送個呀婆去目的地呢個情節比佢
但如果多一兩個呢啲情節就應該會再好啲

果十個缺點現實中都真係幾難頂
所以話MAKI真係真愛

春田第一集好照顧maki架！
又寫左本祕笈 又教佢點做野

我覺得編劇寫點解maki會中意主任係寫得幾好
可以大概睇得出maki中意嘅人通常對工作都好有熱誠
有個完整度係度

係
部長都有講過,春田好識照顧人,所以先俾MAKI跟佢
成套劇都睇得出春田對工作好認真,搏晒老命 雖然始終都係開唔到單

之後果幾集太人渣已經唔記得晒

btw我好好奇點解牧同主任會分手

春田係自理唔到但對人好好
睇佢個十個缺點就知

唔怪得部長會話太可愛同Pure~ah

開唔到單部長都仲咁保佢 可能都係因為知春田個人比較真誠
同埋因為中意春田
上集果兩個明星有無畀生意春田做架？！

主任講就話佢兩個雖然同間公司但唔同department
慢慢就愈行愈遠

好似好求其話唔同地方工作就grow apart左

所以明明會對佢好躁底但唔會憎得佢落
存在就是罪

我都好想知最後果兩單簽唔簽得成

我中意第5集佢同maki講我唔覺得有咩好羞恥啊
maki即刻甜甜樣
主任係話因為工作地方唔同所以類似係聚少離多？

講起上嚟 maki話佢返總公司果陣係直接由屋企返工
所以佢同主任無同居過

我覺得簽左呀嘛

本身佢地簽左一齊住先俾狗仔見到
之後認左一齊左咁一齊住都無問題啦

傷心到唔記得晒啲劇情
要翻煲頭5集懲罰下自己

係喎!無同主任同過居,但MAKI都有為主任準備手作便當

唔知係買左一間定兩間屋呢
會唔會係maki食左張單

仲要有沙律

主任因為佢以前有沙律但而家春田田無個沾沾樣

可能maki屋企人有見過主任！

主任話你無沙律食果下好似小朋友
maki同主任分手果陣可能主任仲傷心過maki

平時d人做到咁誇張我會好憎
但呢套我又好受誇張顏藝

分享一下林遣都8年前露股片段 好白滑呀媽咪，不過果陣好瘦

08:33

好似雜誌訪問有提到，牧同主任講想一個人生活
佢哋先分開，所以當佢知道牧同春田一齊住就勁嬲
和說好的不一樣

咁呢個應該解釋到主任第3集發脾氣
但一個人生活嘅意思係唔想同居？定係想單身？

牧媽同牧妹見過晒佢啲男友架
佢地話次次牧都係襯牧爸唔喺度果陣先帶男友上黎
除咗春田田今次之外

有啦
牧帶過男人返去見牧媽同牧妹
係第一次帶男人俾牧爸見

我都推一個田中圭後生時候的節目
個節目係做即興短劇
佢好勁，帶著個主持人走

其實主任都幾可愛，明明好成熟但係有啲位又好on9
不過我見到佢成日會諗起鬼畜眼鏡

好瘦呀
以家都無以前咁白了

主任係ON9得黎好好笑
155度
我都會諗起鬼畜眼鏡

Twitter d日本人真係好正

好襯

主任值得更多發揮機會
呢套野真係太短 所以啲進展快到痴左線

由上個星期就開始又擔心又期待咁等緊呢集
睇完第六集覺得其實主任都唔錯 唔似春田咁傷害maki
只希望maki可以幸福

主任一開始明明聽春田講有人kiss左佢重好正常,如果當時就知係牧應該會加速暴走

其實我又諗起成日有人講既愛情選擇
到底要揀你愛既人,定係愛你既人先會得到幸福

個陣好似未知佢地一齊住

係 就好似春田應該都唔想maki幫佢擅自定義咗咩叫佢既幸福

maki真係好qq

果陣主任好似未知佢地同居？
跟住去飲酒果陣先知 跟住發脾氣了

遣都 佢地應該真係好fd

我幾想知牧果件睡衣係咩牌子

主任連聽到係男人錫都無驚訝
不過一知係牧就

我睇完第六集 臨尾好sad,

明明前半段好輕鬆搞笑，maki媽媽同妹妹都好有喜感

後尾千珠同maki真係好無力

你哋推post快到呢
無跟一集就推左半個post

我仲以為講緊佢幅眼鏡

真係有啲似鬼畜
御堂

第一次係熱門見到個post 之前都係自己係twitter p站搵食糧 宜家有得同人討論了

因為本來得小貓三兩隻討論劇情，而家腐女們(無貶義)全面進場

仲有腐男

瘦到塊面都凹埋
都係上個post果張學生look gif圖果陣最靚仔

連登個廣告都變咗做LL Bean

睇完今集心情好複雜

格仔定間條個件
暫時未見到TWITTER有講

講到好似嚇走哂啲正常人咁
(希望唔係)

又好想maki同春田田一齊 但睇到千鶴條線個心情又好複雜

今集劇情太暴走
唔搵人傾下真係瞓唔著覺
下集結局唔知推唔推得爆呢個post

我諗都冇咩正常人會入黎
我本身都當膠劇睇 宜家

通常等星期日先睇 驚訓唔著 需要一日冷靜下

我尋晚死忍唔睇第六集直播/文字討論
結果瞓唔著
所以我大結局都係睇直播

本身當膠劇睇點知瀨晒野應該係牧春民日常生態

係
呢集唔傾下我真係發洩唔到

冇睇sp 有無人藍字劇透

利申直，本身唔睇BL

入坑

過埋下個禮拜日, 就少咗個起身睇中字嘅任務

其實大致係頭兩集嘅濃縮
不過千珠嘅角色變左係同事
春田本身想同同事一齊
點知想嘴落去果陣不停諗起maki個角色（長谷）
最後就同長谷一齊了

睇左你地講 唔敢睇
留埋下星期個集先睇

依家真係好lost
如果下個星期唔係牧春end真係唔知點算

唔係林遺都咁好演技我諗我真係唔會睇 BL劇

好過份搞到我個個禮拜六都係度追 禮拜日又早起身睇中字

其實我覺得牧春咁高人氣好大部分係因為kento演技又好又可愛
當時睇sp冇咩感覺

我諗係牧春end既 但可能虐30分鐘甜10分鐘咁玩囉
唔係牧春end我會當第五集end咗

主任上季有套演BL
我都覺得有d嘔心
春牧完全無

原本都睇過幾次套劇入面安室奈美惠cut，我直到今日睇多次先發現圭係段cut有出現過

係，冇左遺都得翻田中圭都冇咩興趣睇

主任套bl叫咩名

家族は青く見える

呢個look都驚為天人

呢套viu都有得睇,鄰居家的月亮比較圓

上季既鄰家的月光比較圓(總之係深田恭子, 松山研一果套)
一幢share house入面四個家庭/情侶既故事, 其中一對情侶係主任同北村匠海

琴日睇完直播之後上twitter睇下個盛況
見到有人話牧春派嘅人好似喪屍
無論係人數上定係情緒上

呢套真係收視麻麻但係討論極熱烈同好多fans既表表者

嗚哇好似外國仔仔

右

田中圭同林遣都拍埋有chemistry最緊要
缺一不可

想像到應該大部分都係年輕嘅fans
應該無乜老人家會睇（？）

咁本身佢深夜時間播點都target後生既
好難想像妹妹下會特登十一點唔訓開電視追劇

有幾分瀧澤秀明嘅清秀
係咩戲嚟架？

細細個對眼已經發緊光
媽媽都好靚

仲有直男

我極力游說緊老豆呀媽睇
佢地成日都睇韓劇
呢排咁岩佢地又冇咩劇好追
我係咁叫佢地上viu tv睇
希望佢地入到坑

有，我老母

我本身就係因為我老母係廳睇，唔小心坐低睇左就出事

伯母其實知唔知套劇講咩

其實仲有冇人記得maki第二集收到個txt叫佢接收三億 呢個伏筆係咪會成為永遠的謎？？？

細個好qq呀
好想奶佢塊面

佢知呀，佢仲係咁叫我同我老豆睇

老腐女

如果早知呢個（自稱）全春季最pure嘅愛情故事會咁hit
應該試下擺下10點檔
可能令多啲老人家接受到同性戀！

頭先同人討論緊 到底7集呢個集數係點定出嚟
係咪呢個檔期嘅劇係得7集呢

證明左腐女結婚生仔後唔會再腐係假嫁
腐係跟你一世

on9好嬲
點解會變左部長

係囉，7集真係太短，十集都好呀
唔需要自稱既，佢真係好pure

歡迎加入牧春派叫春團

其實伯母係想睇後生靚仔
我本身諗住當膠劇睇架炸

套sp我覺得唔太好睇
好似無前無後咁
總之田中就同咗落合一齊咗
同套劇差好遠

佢地兩個都冇認真咀過一次

sp春田田同部長都重係好正，牧就差少少
林遣都做maki太完美

係
我地呢度好多人都希望春田田喺最後一集可以主動咀牧
實在太唔夠喉

跪地求編劇俾d fan service黎
編劇好人一世平安

佢地兩個真係好襯好襯好襯
我都想知自己到底係直定鬈

好似連名都唔同咗?
係咪叫長谷川定係乜野
我覺得唔會好睇所以冇睇到

我媽係乜國家劇都睇
但呢套我驚佢嫌膠得濟

我都想知呢個點嚟
有無人有解答？

我睇完就唔記得左，又好似係
同埋sp好多設定好粗糙，女角變左同事，無千珠青梅竹馬咁close
部長亦都係已離婚，無掙扎過家庭同真愛（？）
不過sp始終得一個鐘，好難直接同劇比

我媽鍾意睇啲輕鬆同劇情簡單嘅劇(因為唔使用腦諗劇情)
我爸就咩都岩
應該岩佢地睇

SP最大亮點我覺得係兩個為春田鬧大交
跟住食野鬥加料 仲喺度話春田最中意食呢樣野
小朋友鬧交咁

我因為本身想loop多次套嘢
叫咗老母陪陪我翻睇

好正
上次我睇緊第五集我老母企係我後面，勁驚佢望到

為左最愛既春田田要硬食wasabi同Tabasco

係咪啲詐騙message黎咋
我睇返係一個叫yumiko嘅人send黎
但套劇冇一個人叫yumiko喎

睇第一集佢地第一次咀果幕啱啱好俾我老豆見到
佢即刻話咁核突嘅
我心入面即刻屌咗聲 不知幾正

直，除非對手係maki

明明加多一兩集就可以好好交代埋其他副線

將所有灰姑娘式浪漫情節擺曬落去 再加個勁誇張嘅激情音樂

人地叫遣都...唔係遺都

咪係
兩個靚仔kiss既畫面根本又靚又養眼

認真maki真係食得過
又識煮飯又肯做家務

可能劇場版呢

可以一次過望晒2個靚仔

打錯字啫 sorry

好pure好true

maki對眼真係好靚

電視台見咁大迴響即刻想掠水
好似真係有話拍電影？

唔知係食得過定比佢食得過啦

我仲以為想講maki屋企家財萬貫添
有咁多遺產

我老母笑得好撚大聲，仲要replay

係好可愛好pure好可愛

對手係maki嘅話
俾佢食又點話

maki真係男女通殺

係就好喇
成套戲都係牧春情節

btw好多人都想知中間果一年發生咗咩事
牧真係好慘慘仲要對住佢地2個

唔知點解，我覺得睇呢套野仲sad過睇avengers 3

伯母好開明

喂呀

男朋友同朋友都唔陪我睇avengers
到而家都仲未睇
不過睇啲memes都估到啲劇情

有巨根

唔知真定假呢
彌補返劇入面太少開心情節

個日文官網預告第一句話
唔知點解一年後春田已經同緊部長同居

但日劇好多時拍電影都爛爛地
比起電影更希望大結局可以牧春happy ending

呢個point真係令人好在意
點解要同大叔住都好似容易講到個令人接受既原因, 但分手之後一年同maki既關係安排得爛既話會好影響個ending

我希望最尾個集唔好出現加料呢幕
好膠同唔岩tone

想要SP多D 劇場版為咗照顧未睇過既觀眾唔知會係咩劇情

自己睇啦
我都係自己首日睇完到禮拜尾搵人睇imax

預告個結局一定唔係真 唔係真 唔係真 !!

我都覺
日劇黎講,sp無劇場版咁易出事

得七集真係好唔夠

唔知各位牧春民睇咗副音軌未
入面都幾甜

第二集 田中圭&林遣都

第六集 田中圭&内田理央

如果真係開電影
咁個結局就一定係OP囉
春田日劇跑跟住見到阿牧
然後完
最憎呢D ending

如果係單元嘅故事 我覺得質素好似比較有保證
好似神探伽俐略咁

我堅信有happy ending嘅
因為牧都喺條橋大叫
同埋千珠嘅鼓勵

唔知主任有無鬧maki讓愛呢
maki喺預告話希望中意嘅人幸福

一定要HE啊

睇左第二集等第六集字幕

未睇第6集 未ready好再經歷大起大落嘅心情

第6集推左廿幾頁

我阿媽都比我拖埋落水，佢等字幕等得好辛苦

咁岩重溫緊第一集

我都覺得加料呢幕好膠
對比之下日劇版天台鬧交
真係高質好多
平時好憎呢D爭風呷醋
但呢幕我loop左5次

早係三、四日前睇完日本雜誌劇透已經大起大落咗

我本身勁鍾意睇修羅場
天台果幕簡直係修羅場既完美典範
加埋春田顏藝

好可愛好襯啊

其實我都覺佢係想睇靚仔only，我係基的話佢實牧老豆咁款

果陣我見maki同春田之間無講わかれて
諗住係部長想洗橫手同春田調去上海做野
迫佢地分手
點知變左係maki忍痛退出

呢幾日已經loop頭5集loop得好辛苦
而家仲要捱多幾日

好痛苦啊
佢地好可愛好pure啊
好有愛但又好痛苦啊

睇完個心勁up
好彩有呢度同大家呻下

春田倒竪蔥果下
明明個mon入面好嚴肅但我笑死左

我已經睇左2次
分手個幕都睇左3次
完全接受唔到

係咁睇返頭半個鐘好sweet

你搵到maki果陣同佢翻煲定呢套先

分手果幕我淨係琴晚直播睇咗一次
熟肉再睇多一次之後就唔敢再睇
而家loop緊第3,4集

我完全唔想睇多幾次個度 睇到眼濕濕 好心痛

睇到阿牧踩春田隻腳就stop

今朝睇完完全冇心機，剩係有心機上黎連登圍爐取暖

Twitter 微博 連登 d牧春民全部都係一種畫風

我都係
成日都做唔到野

聽日唔知點返工

真係好笑到仆街
同埋maki兇狠既表情

開扮工模式繼續上連登

好痛苦
諗到sweet野會傻笑，諗到分手又會好唔開心

我都係
我估牧第二日係搬咗去主任屋企
跟住果一年都係同主任一齊

第六集真係過山車，
明明前面仲咁sweet

上個星期睇完第五集係咁傻笑

我諗應該唔會掛

呢套最成功嘅地方就係
將啲女人做嘅膠野擺落男人度

第六集已經表現左maki好為春田著想果面畀主任
主任會唔會明知自己唔夠春田爭都肯做後補？

頂好貼切

第4集最尾牧想走
佢話佢要搬去主任度
我估今次都係

其實分手嗰幕，編劇話無寫佢地喊架，點知兩個演員做的時候，喊左

田中圭同部長兩個本身做好多舞台劇，部長成日即興，然後田中圭又會接佢的喜劇反應，佢哋

而林遣都就係體驗派演員，感情比較細膩，田中圭又會調節自己啲戲，同佢交流.....所以會感覺到春田係劇版和sp係兩個人

完全係我

呢套劇嘅casting係完美
牧春上面討論咗
吉田鋼太郎呢啲老手做得唔會差得去邊
之前睇無間雙龍又係有副聲道
小栗旬同生田斗真都話覺得吉田鋼太郎好勁
大塚寧寧都係唔使講
後生一輩ちず同宇宙人都做得好好

吉田鋼太郎真係超勁
超級佩服佢可以即刻做到深愛春田田既少女心大叔同充滿威嚴既上司兩種模式
係屋企對住蝶子係一個人,對住春田田又係另一個人

今朝我睇果時真係睇到流晒馬尿
好痛苦啊

宜家決定去重溫一次

新人留名

想統計吓呢度男多的女多

利申：男

佢呀妹同佢都幾似樣，又白雪雪，應該都係似媽媽多啲

btw學生look嗰套戲叫遙遠彼方的小千，
如果有興趣睇全盛時期嘅佢可以google下，大陸網有得睇

又要訓唔著

男

好多巴
腐女

巴打睇呢套野有無驚俾人話hehe

好多巴

我覺得呢套係輕鬆氣氛唔會驚
如果係好認真開虐反而有機會俾人話

避開屋企人先睇

巴表示兩個男主都好撚正
好似俾佢地開啟咗隱藏屬性

巴
同你一樣唔敢俾熟人見到我睇

完全唔明點解睇GAY就會覺得係GAY
只不過係一種戲劇種類姐

嗚啊之前睇sp已經覺得好正
如果maki同春田最後唔係he我寧願永遠停係第五集

絲
本身對BL唔係特別鍾意/討厭
不過中學果陣有同學叫我睇世界一初戀
反正睇開所以追到而家
見到呢套劇咁紅所以先想追
點知一睇就入咗坑

啱呀～
感情無分男女
只係咁啱我鍾意嘅人係同性啫

上個post都有人問過，偷偷地唔比人知睇

我男朋友見我睇之後話想睇
陪佢睇完第一集佢話唔睇,話好變態 on9...

btw 竟然分左手咁就過左一年, 然後呢集就完左
要等多一個星期 點算好

上黎取暖
佢唔識欣賞係佢既事

世界一初戀初頭就好睇，後尾
大叔的愛又真實又貼地

可能係唔想比你知佢會睇BL 我女友叫我睇我都會咁回應 跟住自己偷偷地睇

諗住番睇今集甜位點知睇兩睇又想loop分手個段

畫風突變完全接受不了 果斷棄坑

咁似肥婆口講減肥實際偷食肉

絲，之前係腐女而家變返正常BG

佢一路睇一路嗌到成個弱智仔咁...影響曬我心情, 超嬲
仲好, 自己一個燃燒腐女之魂

一個禮拜點捱 好耐冇試過呢種追劇心情

我都覺
無啦啦多咗勁多情敵
講黎講去都係果啲劇情
仲要幾個月先出一篇
所以我係以"係喎好耐冇追世界一初戀 唔知完咗未呢"嘅心情去追

原本抱住睇笑片既心態點知投入到癲
睇自己鐘意既偶像d劇都冇loop得咁誇張

好撚煩，講黎講去都係話唔肯承認自己感情乜77
明明做又做左錫又錫左，都on9

喂咁會淆底比女友知自己都J Maki架嘛 一陣唔小心睇得肉緊過佢會出事架

exact7ly

睇第一集嗰陣仲支持千珠
無諗過之後會變咗腐男

平時都唔係成日睇日劇但係迷上咗呢套野

Me too
都係突然記得世初先走去搵黎睇
btw純情羅曼史仲好睇啲

我依家都打算睇多次第6集

輸俾maki都無辦法，佢太完美

咁都得
我反而會想男朋友同我一齊睇
分甘同味呀嘛
可惜我男朋友對同性戀幾排斥下
我連追緊呢套劇都唔敢同佢講

可能睇完都會開始J maki

我都係
初頭我仲要唔鍾意田中圭演到咁誇張成個白痴仔咁
但睇到後尾真係中晒毒

最賤係集集最後一定話"距離XX日完全墜入愛河"引人繼續追

我覺得佢唔會

算啦唔鍾意就無謂強求
始終呢d題材係小眾
上黎取暖

咁都係好事黎嘅

Maki都拗唔攣，絲打唔駛驚佢比男人搶走

我男朋友話春田田令佢諗起許廷鏗

我就覺得同向井理有d 似樣

我男朋友話Maki個樣好怪
我覺得佢真係好有有色眼鏡, 又扮態度開放主動話同我睇, 睇完話得啦之後既你自己睇啦
果下真係好想屌柒佢

Kingjer 出左post啦

我都覺得佢似向井，仲有勁似若林正恭，不過田中係靚仔版

今次kento個造型麻麻地 我一開始都覺得有d怪 之前佢其他劇好似型好多
但最尾都係掩蓋唔到可愛

許自己都入左坑

佢不知幾沾沾自己似春田

唔驚 因為我係真hehe

最近狂Loop首主題曲 Revival
睇完第五集就覺得聽到首歌都好甜
宜家就覺得d歌詞都好心酸

諗諗下雖然會話自己係腐女但我唔分性別岩就會ship
les,BG我都會睇

我到而家都未真係覺得佢好靚仔
以前有啲造型太𡃁仔
但樓上唔記得邊位貼左張佢著綠色褸就真係幾清秀

佢個髮型成個蓋咁 個套咩藍天理髮店，同部長做兩父子，個套靚仔同型啲

不過笠住個蓋都仲好可愛

仲以為一年後maki會轉個髮型

首歌明明係夏日風
但佢啲歌詞係回憶夏天有過嘅美好回憶
即係而家已經唔可以再見到對方
係有少少傷心嘅歌

啱啱好而家loop緊
幾好聽不過其實歌詞本身都有少少sad?

其實首歌回憶番之前D sweet野
而家諗番都有D淆淆底
好驚阿牧係春田的回憶

揺れる揺れる 心と心がまた揺らいでいる
受け入れたつもりでいたのに
いつの間にか 記憶も存在も手が届かないとこに隠すようにして
はぐらかしてた

呢段已經隱藏sad

(原)直巴打
因為maki
啲隱性基因出晒嚟

第一集話阿牧改變咗佢一生

應該無事嘅

我都係 ，純粹係因為係FB見到浴室巨根果一幕呆左 ，心諗乜而家日劇咁爆既咩

睇到今集真係心酸埋一份

完全同意

其實本身都一直懷疑自己係bi

九月の終わりの晴れ間は夏がまだ残っていて
照りつける日差しと共に追憶を連れてくる

我覺得第一句都單刀直入左
追憶過去嘅事 好似只能懷念但已經返唔到轉頭
成首歌我同時感受左果個甜同苦

驚又點喎
咪又係繼續睇

主任對牧既愛好正 額頭貼額頭呢下好撚man

揺れる揺れる 心と心がまた揺らいでいる
受け入れたつもりでいたのに

完全係春田

其實主任何嘗唔係將maki幸福放係佢幸福之上

剩係睇得明啲漢字

呢下係小儀教春田田架
比主任偷左黎用

放心部長實做炮灰

春牧先係一對

雖然我好鐘意少女心部長

平時少睇日劇
淨係睇大叔都覺得佢好靚仔
maki真係好靚仔好靚仔好靚仔

唔知點解唔係幾鐘意主任
覺得佢成日搞事

春牧好睇好多

同埋佢地年紀差太遠好odd

因為佢同春田田爭牧!

佢地成日講第七集最後五鐘先係戲玉，
咁即係要食成集屎先有機會等到最尾牧春HE

我嘗試直譯
搖擺著搖擺著 心和心仍然搖擺不定
明明已經打算接受

可以上網search個全中譯 感受下個mood

我諗係
同埋之前有個訪問係田中圭叫人唔好睇第七集 可能有春田主動kiss

唔計春牧
我覺得主任牧點都好睇過部長春田
部長單戀春田其實得啖笑

小儀教春田嗰陣啲笑聲

小儀真係好正，
明明好似就咁讀出對白咁，
但好有戲劇效果

根本就係讀對白但好有喜感

佢個角色做得好閪

一個回憶都可以改變你一生
首歌完全bittersweet

有勞師兄

上網搵緊黎睇 搞到好想學日文

呢度真係好甜....

好幸福既笑容

住附近嘅人真好
我都想去呢個曾經春牧咁開心嘅地方散下步

牧同春田田好warm
如果se我一定唔放過個編劇

雖然愛情係唔分姓別年齡
不過睇左幾次春牧kiss
終於都唔係好想像到春田部長kiss(又或者不敢想想像 )

係樣既問題

愛情不分性別年齡 不過睇樣

我諗個編劇都唔會搞啲咁嘢反觀眾個胃

黎多張側面

搞D咁既野呀…仲難頂過當年欣宜做白雪公主嘴吳卓羲

嗚啊好可愛

我反而覺得佢而家靚仔啲
以前太奶油小生同埋太瘦，而家man啲同埋輪廓深邃啲

寄刀片比編劇！！！！ 睇到maki喊跟著佢一齊喊，好想揑死春田！！

中意睇日劇電影動漫嘅話 學左有著數啊

其實本身好少睇，不過好中意去日本旅行

我諗如果maki個髮型清爽少少就正喇

春田真係好撚蠢

春田呢集都好盡力架啦
又見家長又出櫃

最後5分鐘佢同阿牧一樣喊得咁淒涼

屌，但最後個一分鐘笑得幾開心

果個假笑黎
同maki果d先係真笑

其實春田都已經比牧拗彎左啦
一聽到分手即刻心痛喊到面都紅曬 (劇入面好多演員都做得非常入戲,超正)

其實佢都好著緊阿牧架啦

心都酸

最衰都係呀媽壞事

由maki摺衫已經想喊
話會分擔家務同會改缺點真係我直球黎
喊到傻左

我覺得係攬千珠個度

推post推得咁快

咁其實都係見好朋友喊哂口咁姐

編劇唔該醒定
唔係春牧，電影版仲有人睇咩走咁，走左 大半啦

阿媽想法都好正路, 得一粒仔...就好似牧爸爸咁

另外千珠果度...面對住自己有feel既女仔告白, 仲要喊咁口真係好難唔抱緊處理

難為了Maki承受曬所有

本身聽完阿媽講已經動搖

唔得 真係愈講愈激動

死八婆

如果佢講多句唔好唔要我
我諗我可以喊足一個鍾

唔係度叫下春好難平復心情聽日翻工

我頭先又快速咁loop左第2-5集
loop多次今集就瞓

咁唯有怪阿媽咁論盡留低條頸巾

嘩屌
想像到個情景個心即刻震咗震

我到底有咩做得唔好

我覺得春田d反應太漫畫式誇張 搞到我好難投入套劇

睇慣bl嘅
知道佢地結局前一集通常都虐嫁啦
最後一定happy ending

得第5集臨尾係真係睇到牧開心

春田田kiss同掂手仔都咁大反應，抵撚佢死會比maki誤會架
maki好慘

完全唔敢睇呢part

見到圖都想喊

聽日番工肯定大撚鑊，點專心做野呀.......

呢d係春田田既魅力黎
同埋佢d顏藝係搞笑場口先多，認真位好感人嫁

只要相信最後佢地一定會幸福快樂就可以捱到星期六

我幾鐘意佢誇張，好得意好搞笑

我都係鍾意佢啲表情先追呢套劇

一至五一日重溫一集

我好鐘意睇呀反而
同埋佢成日問"點解"果陣把聲都好撚正
十足白痴仔咁 亦都演譯到個角色本身既戇直吧
所以先對一切既事情咁遲鈍, 應做既又唔去做 激死人啦

佢就係咁誇張我先睇得咁開心
佢跌親落地都碌西瓜咁碌

我都決定要咁做

睇親春田田d顏藝都可以笑出聲，覺得重好笑過d正統喜劇

甜到仆街，真係閃到盲

viutv睇真係好正，又高清

初初一齊有呢類反應
其實好正常
第六集個kiss春田田唔係反感
係反應唔到

春田田俾maki錫完怕醜，好鬼可愛

作為鐘意巨乳嘅直男我覺得春田算係咁啦

佢後面有勇氣為牧做咁多野已經成長咗

我都係 本身當膠劇
見今日星期日搵劇睇下，點知一口氣煲哂
好後悔咁早睇，我唔知原來未完
早知下個星期先入坑啦

我由第二集開始追 但到睇到第四集back hug之前我都當係膠劇

我鍾意Kento喺苦·甜滋味個造型，勁靚仔，呢套戲佢做前輩，要顯得成熟啲。大叔的愛佢做後輩，髮型要配合返角色，雖然同苦甜滋味一樣成日西裝look，但望落去比較young同可愛。

但套我都想睇，但搵唔到link

幾時有第七集

襯訓前又重溫左一至三集
好痛苦

睇下同人啦 會開心d

呢套劇真係好癲
呢度都個個變晒喪屍

利申 loop咗1-5集N次

究竟幾時先到星期6

反而想知完結咗點算 會好空虛

呢套野好似愛回家咁日日都有就好了

我岩岩先知原來第七集就已經係大結局

天啊

咁就唔知要虐牧虐到幾時

我鍾意睇文多過睇圖或者漫
日劇向同人唔識搵

而家未完都已經好空虛

梗係日日都講春牧嘅甜蜜生活啦

搵第二套來睇
今季d劇有d都唔錯

唔一定

當寫下兩個人生活小事放下閃同埋打吓炮都好正

我係上星期買DVD睇，佢喺套戲裡面又係廚藝高手/暧男/gay(本身唔係腐女，我見係Kento擔正先買，不過又真係好睇）有一埸戲個女主角撲埋Kento落張枱面度攬實唔放講心事，好羨慕個女主角

講起kento有套花火都聽講幾高質
琴日睇咗一集

聽日行過hmv𥄫下先

都應該係，佢覺得春田田d表情好搞笑

我應該都會搵黎睇，啲人講到係Kento嘅代表作。

NETFLIX有
但好似話好慘所以都係唔睇住了

個post咁多推介，打算完左會睇遣都其他作品

我自從睇完火花就對kento不能自拔
點解演技可以咁好

Down第一彈的app, 有好多佢的電影電視劇同舞台劇，有出舞台劇佢扮小學雞勁得意
不過個套愛上有機男真係好靚仔，遲d買隻dvd慢慢j

點解唔係同千珠一齊 千珠真心係套劇入面最慘果個，睇到眼濕

第6集最後
佢地兩個都喊到咁

Btw 首主題曲好好聽

做乜鳩無啦啦變同大叔一齊
屌咩 阿牧好撚慘

其實好開心連直男都有睇呢套戲，因為愛情電影其實係for所有人睇的！但依家好多人因為怕被人標籤唔睇LGBT戲。我好期待有一日bl戲嘅賣點再唔係bl，只係單純講戀人嘅愛情❤️❤️❤️❤️ 利申gay

好拿正呀,我日日追微博,同男朋友出街都掛住牧春,仲要比男朋友仔鬧...利申GAY ALSO

agger，同同事講呢套劇好笑又好睇，但佢哋一聽到係講同性戀就即刻耍手擰頭，有啲仲表現到好厭惡，我明白有人恐同，但點解唔可以單純咁睇幾個人之間嘅關係點發展、睇下笑料，而係一講到hehe/sheshe就好似有病咁、仲要笑人睇呢啲劇呢？

我覺得無同大叔一齊~
春甜無咁9, 佢都拒絕左幼馴染
牧春萬歲

如果真係同大叔一齊我唔想睇
好虐心
今集睇左3次 喊到傻

呢套野超班啦,頭5集拍得超細心,演員又勁,神劇無誤,只係有人LABLING
呀牧講"我唔喜歡你啦"果度我係大家樂一邊食TEA一邊喊到傻左XD

終於搵到知音T_T
我竹無人睇
BF又話無時間追
我睇左兩次,都喊到癲
預告春田講"對唔住"....一諗起係對MAKI講,我又喊到傻

我又覺得未至於好慘，只係內容好現實，
佢自己講過德永經歷同佢自己好似，
唔知係咪因為咁所以做得特別投入呢？
我係睇完呢套先俾佢迷住咗，推介。

真係好細心連微細位都做得好好
第2集蝶子上公司搵部長究竟鐘意邊個時
個背景有個掛牆鐘時間係12點幾1點
match返佢地3個係天台嘈交個時間

咩app嚟架？
好想睇下佢點扮小學雞

愛上有機男 好想瘋狂同片山鬥拉紙門鬧交

就咁係app store search第一彈就有，同bilibili差唔多的app, 上面放的都係資源，仲好似高清，小學雞舞台劇叫兒時舊事

我都覺得套野根本製作極認真
我勁鍾意第一集春田睇到部長電腦時，有水樽倒瀉水個畫面，去到最後成枝倒晒，話你知春田都明左部長心情

已經返唔到轉頭

一起身又中唒毒

冇心機返工

我都係

冇心機翻一個禮拜

呢個星期肯定日日扮工

有啲勁，雖然我接受不了最新一集個結尾，但係就係因為咁，個討論度先咁痴線

根本一醒就諗起佢兩個
唉

呢個真係好痴線

呢套野都搞到我心急睇第六集中字多過睇歐聯決賽

利申: 利狗，雙重打擊

琴日睇twitter 都有講，好勁

依家搭緊車都係煲主題曲

會唔會今日收工呢個post就爆左

歌詞太虐我唔得
一聽到副歌即刻有畫面

今朝行番公司
諗起番d劇情又係到自己笑

Btw我搵唔到中譯

唔知今日keep住諗 時間會過得快定慢呢

我估微博/bilibili果d會有 ？
如果我得閒都可以譯下 但番工了

成日都好難忍住味味嘴笑

From 微博

我尋日搵到轉頭搵到post翻上黎

師兄快手

搭緊車都諗起佢地嘅日常

覺得自己靈魂好似同maki一樣離開左

唔該曬

個post推得好快

牧春民早晨

今日內應該推得爆
好似好耐無見到日劇po咁推法

佢個集數應該至少加長一倍先合理囉

照咁睇應該有電影/第二季

比較期待第二季

長一倍又太長會好拖
加多兩三集就夠

牧春民們早晨
諗緊今日點捱好

呢套野算唔算係GAY TEST
我希望千珠>>>>>牧>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>大叔同春田一齊

你pass了，樓上話如果係牧可以一戰

集中唔到

一口氣追晒 對自己性向有d 動搖 癲左...

Nooooo

PASS左GAY TEST

其實我寧願接受千珠end都好過部長

用工作來麻痺自己

橫掂套劇都痴線同暴走開
不如安排千珠同部長一齊喇
佢地唔好再搞春牧喇

發覺阿牧佢老母阿妹真係S系
係咁SM蠢田笑到我

btw最後五分鐘唔想做人啦

千珠都幾靚
但係阿牧正過女人啊屌
我覺得我變攣緊。。。。

我同你一樣 好驚變gay

冇事既 現實有幾多個男人有kento咁正

對千珠仲有興趣
最多都係bi姐

咩係bi

出咗第6集收視率未？

bisexual

阿牧真係好正
同佢一齊一定會精盡人亡

聽日先有

愈冇信心先愈想考驗呀唉 我反而覺得呢個scene寫得幾真

一定唔可以同部長結婚呀
春田媽仲接受唔到啦

我想睇佢同春田扑野
痴撚線

春田田一定叫得勁大聲：Maki!

阿牧一定會自動自己坐上去
希望有第二季拍佢地婚後生活

人地係巨根

係急速連叫幾聲 maki maki maki
之後大聲再拖長叫 ki mo chiii

痴撚線
其實我一直當套劇係純情小品咁睇
完全冇諗過工口野
係咪得我先係咁

牧（超溫柔）：春田前輩，我可以進來嗎
春田（surprise）：牧....牧....稍稍....稍等.....等等等等

跟住用顏藝演痛同爽個樣

示意圖：

[url][/url]

我都當純情小品睇 仲會避開18x同人

不用分那麼細
互炮都得

反正阿牧都好少女樣做受應該都可以

Thx
仲以為weekend嘅嘢一到工作天就有添

係公司睇到你地d 18+ff
忍笑忍得好辛苦

互攻！
總之一齊就乜都得
痴線見到直巴ff真係零舍唔同

春田田d表情唔做受真可惜

我冇想像過18+野

都唔使咁灰嘅
琴日我見twitter有人post咗個訪問其中一段(冇截圖sor)
田中圭話雖然唔講得個結局
但最後會有一場盛大嘅修羅場

順序應該係1>3>2
坐落去>發現新世界>瘋狂啪啪啪
寫完都覺得自己痴撚線

好彩喺公司廁所先睇呢個post

高潮樣

大家已經黐咗線

田中圭今季仲有套不倫食堂滿足你哋
唔係bl 但尺度好大

睇咗 b站有人將入面d床戲同kento第二套野d床戲剪埋一齊 仲痴線

Kento好落力，春田田叫得好大聲

其實啲劇情去得太快
拖番長有15集仲好

修羅場！修羅場！修羅場

b站有個前世今生既mad剪得勁好

有無link

就係個個

但有床戲之餘d虐位我都流馬尿，我已經中毒太深無藥可救

剪片果個真係痴線
可以由2套戲剪出來但又唔覺

我喺公司一路睇一路傻笑
有冇人知我係咪痴咗線

我屌
好撚好笑

但係床戲同TVB一樣得一秒嘅

但個個髮型真係J唔落

痴線點解可以咁勁

好想快d 星期六, 但係去到星期六就要完

唔好咁貪心啦，始終係fans剪既mad片黎

不要再說了

正宗又期待又怕受傷害

呢個POST咩事 一日幾十頁

俾第6話傷害得太犀利
要圍爐取暖

本身係邊兩套戲？

真係愛情來得太快就像龍捲風
又走得快

然後我先發現得七集
真係holy mama

我唔記得
你睇下b站up主有無寫

想講牧春相愛有人計過時間表，由同居到分手都係一個月

不倫食堂
花芯

乜原來同居都得咁短時間

唔知maki同主任拍左幾耐拖呢

日劇基本上係跟播個時間同步

佢地好似同居先識？快到痴線

啱啱望咗下不倫食堂
根本就係AV

應該係跟麻呂去相睇果次先第一次見
即係一見鍾情

但maki個陣話唔怪之得春田冇人要

好似有講過 四 年

Maki入左大約四年
係唔知佢地幾時散

主任條腿可以打咁開
應該都一齊左唔少時間

maki弦外之音：除左我邊有人會要

應該係見到佢飲醉個樣先咁講姐
同埋maki喺總公司做野應該好難見過面?

但主任似攻多啲喎
牧對住主任果陣係受
對住春田田果陣係攻

我都覺得係武牧

呢張真係好唯美

食lunch 睇圖送飯

maki同春田由相識到分手 明明得一個月都要生要死
唔個同主任係點嘅情況呢

我第一次睇第一集果陣對佢地2個冇咩好感
仲覺得春田呢個鏡頭成個on9仔咁都有人鍾意

眼鏡受先正

呢套睇完太毀形象
成個鹹濕阿叔咁

因為maki對春田田係認真嫁

maki用情至深到我無眼睇嘅地步
第一集初初見果時可能maki已經心諗緊春田好可愛

傻更更好得意

好鍾意阿牧
好想同佢瘋狂做愛

我都想

不過今季嘅日劇大部份我都冇興趣就真
除咗呢套之外我淨係追緊signal
本身都想開miss sherlock同欺詐師
但一來唔想自己一季開咁多套劇黎睇
二來欺詐師又有話麻麻地
琴日有巴絲話miss sherlock都一般
基度山雖然有藤岡靛幾吸引
但又麻麻鍾意睇復仇劇
連我都覺得自己煩

基度山追到第三暫時ok
會再追
花晴同樁真子
呢2套為睇人而追

但我又會覺得主任有少少慘 講到好似一齊咗咁耐都冇認真咁
但第六集maki叫主任個名個度我又feel到應該大家都真係深愛過

我冇睇日版流星花園所以唔追花晴
樁真子都有諗過
但見到菜々緒又做呢類惡女角色鄧佢好慘就冇睇到

近幾年我覺得一季可以追到一兩套已經幾好
因為警匪類 推理類 愛情小品年年都有
過左咁多年我慢慢係憑cast/編劇嚟揀劇睇
signal韓版好好睇 我有時間可能會睇睇日版
今季啲劇會令我心諗 不如睇返之前未睇嘅code blue 3或者legal high 2算數
揀劇梗係揀啲自己enjoy嘅睇架啦 多同少都唔緊要

可能maki同主任一齊果時 maki仲係年輕
唔係好識處理感情 所以淡左就分左手
但maki而家已經可以將春田嘅幸福擺喺自己嘅幸福之前
主任只係只差一點點

阿牧其實唔係感冒..而係患左絕症

電視台隨即公開下周六（6月2日）播出的第7集大結局預告，從片段中可見，部長又跳步又跪地，誠意滿滿，向春田田求婚，更有兩人身穿新郎裝束，一同步入教堂的場面，預告一出，直接衝擊無數「牧春黨」擁躉，在網上留言大叫「不要！」、「不行！、「編劇想收刀片嗎？」，亦有網民溫馨提示朝日電視台：「ig幾千個留言中，雖然只看了百多個，但一面倒都是牧春／春牧的支持者，（相信）電視台不會倒自己米吧？！」

究竟春田田情歸何處？還看編劇德尾浩司會不會順應民意，讓有情人終成眷屬，亦有分析指，第7集的鋪排極之重要，事關近日已有消息指，朝日電視台高層知道此劇人氣度高，食髓知味，已積極籌備電影版計劃書，相信有機會繼富士「月9」日劇《緊急救命》（Code Blue）系列之後（2018年7月在日本上映），近年另一套熱爆日劇另外製作電影版，所以《大》的結局或會為電影版埋下伏筆。

好好笑牧春黨
有電影版都好過無

千珠好靚女

J2播花晴望過下真係唔認老唔得
校園劇唔岩口味

好少睇日劇
但以前一季會有二三套想睇（睇唔睇一回事）
以家可能一二季先有一套

Legal high 有無可能有三
好好睇

我已經唔記得對上一次同一季睇多過兩套係幾時
但legal high唔係由書改編架咩？
有咁多故事可以改？
演員就 連code blue都齊到人 我覺得咩都有可能

因為對十幾年前的花男好有情意結
所以花晴點都會睇下

係唔係就係
該死的 Timing

有電影就好啦
最好係全套都講牧春甜蜜生活

食lunch loop牧春送飯
又重睇返第五集嘅温馨時光

我諗就算完結咗我都會繼續睇同人一排

我覺得會變左螢之光個電影版
實好膠同無謂
寧願s2

搭搭下飛機見到人地睇緊解憂雜貨店都有林遣都份，即刻轉台

道道都好多春牧
但我自己係部長派
但睇到牧咁sad都有少少心傷 希望同主任有好結果

為咗聽首op
join咗kkbox
有冇巴打用開講下好唔好用

救命 最尾兩個喊到咁 好虐呀
雖然千珠都幾好 但都係鐘意春牧

林遣都好靚仔呀

林遣都最尾真係搞到我都心疼埋

睇住佢口是心非咁講唔中意春田田
真係心都up埋

德永
班crew好癲

仲要係芝娃娃

legal high2一定要睇返呀!!!
同第一季一樣咁正!!
岡田將生呀
btw最尾個結局有驚喜
cb3就睇唔睇都冇所謂

好多報導都話堺雅人唔鍾意拍第二季
legal high2已經係好大嘅讓步
我都好想有第3季呀

德永係咩黎?

終於捱到就黎放工

林遣都喺火花個角色名

我都有留意到
但我睇唔到本書叫咩名

好玩野 明明kento勁憎人話佢芝娃娃

睇第一季我都覺得好睇雖然好多case都唔記得左
但真係用左好多心力
啲字又深講野又快
所以出第二季我的唔起心肝去睇
岡田將生幾靚仔

然後事過幾年主任已經4張野
Maki有的是青春

但佢睇本野睇等好開心

返去搵黎睇下先!

係咪要準備開新post

好鍾意岡田將生，為左佢特登睇第二季

無諗過訓個晏教就推到咁後，之後仲去旅行，要係外國睇最後一集，睇得的時候已經過曬直播時間，唔知到時要追番幾多post

Legal High第二季無第一季咁好睇
但輕鬆睇都好正既

返香港先睇啦 驚影響心情

我驚我忍唔到咁耐，播完2個星期先番香港

係呀所以好佩服堺雅人背到咁多台詞又up得快仲要演繹埋出黎
第一次睇果陣好多都唔明
所以我都有翻睇
成套劇真係太正

可能個班底大咗 覺得複雜咗
岡田個定位又好似怪怪地
但我覺得集集啲case都依然咁正
同埋條主線鋪得算幾好

BL劇又話應該HE

中間應該好虐maki

佢應該係驚最後牧春一齊唔到?

如果最後唔係牧春一齊
應該會俾好多人鬧爆

驚35分鐘屎5分鐘糖

肯定會

呢套好睇睇
值得一睇

結局有糖食已經心足

過程再食屎都好，結局係糖都當贏

床戲嗰part笑死咗

屌一樣

答地鐵聽revival最開心，諗起牧春都開心 xdxd

好驚最後五分鐘既糖就係牧喺佢地結婚現場修羅場，然後癲癲癲搶春田大叫唔好搶就完左
open end

應該又推爆一個post

編劇好似講到明咁，頂啊一係比第二季我，一係電影版牧春婚後生活啦

如果係咁真係膠劇

我而家反而驚係OP end

如果有第二季就真係有可能

官方twitter突破20萬follower

最憎d op end，同爛尾無分別，有續集都算情有可原
有d整個op end話等觀眾有自己想像嘅結局，不如你就咁拍第一集之後我自己想像埋成套就得啦

放工搭住地鐵聽revival回味牧春

大叔個ig反而有45萬，好癲

我都係咁話
咁樣即係同冇結局冇分別
好似求婚大作戰咁樣我都覺得唔ok
雖然最後禮追到健三架車
但係都可以係bad end
好彩有sp補完追到之後嘅劇情

貪佢得意啲姐
啲人覺得冇咁官方嘛
但反而官方嘅連30萬都未有就真係

去左LLBean買袋，睇實物maki用個款袋
男仔好似好難carry

如果有電影版
肯肯定有第三者

係男定女，到時又翻唔翻兜我唔幸福個d野

整件春田高中男同學但一露暗戀佢，
同彈返五年前分手既女朋友求復合出黎
超膠劇

頂真係有可能，ff下高中男同學係邊個先，係咪體育部的學長

自從高中同學發現春田係bi後，再也按捺不住當年喜歡春田既心情

寧願有個圓滿既結局 都唔想佢草草收尾搏谷電影 人生已有太多遺憾

梗係再重口味啲
總公司嘅董事長要搶春田田啦

著得日系D會唔會好D?

頂
完全想像到會發生

大家開始ff無極限

就黎爆po喇！有無巴絲幫手開新po?

自從第六集大家就癲左

個POST禮拜日先開

點止腐女呀
連直男都吸到先勁
今朝18+我仲重睇緊